連燈左膠：裸照有咩問題？吸毒有咩問題？戀童有咩問題？

等到獵人玩埋獸交 禁住隻狗黎屌 左膠們又要spin了呢次spin獸交無問題

獵人: 我食幻架
左膠: 咁又點? 男人食幻有咩錯?
獵人: 我收中國錢
左膠: 咁又點? 我地中國強大了
獵人: 我吸毒
左膠: 好chill呀